係屋企樓下大閘扮保安逗利是有冇得做？

著老豆套oversize西裝
掛個名牌
一個新年隨時逗成皮野

有
每個人經過都烚熟狗頭咁

見到人出入幫手開門狂講恭喜發財

之前做過茶樓部長逗

今朝豆左勁多，帶左口罩無人認得
不過唔小心向真看更豆利是比佢趕走左

係度住憑咩趕我走

大家都係搵食姐